「熊市」 其實依家只係岩岩開始，大家唔洗咁恐懼

帶大家重溫下當年07-08年股災既歷史

(1): 雷曼破產後, 仲有8日逃生門，
其後，股市於10個交易日內暴跌。

(2): 股市短時間內大跌後，
上上落落妹左3個月仍未出到大方向。

(3): 最後先再連跌3個月，再次創新低。

(4): 屌, 之後記得買返d 股票呀屌 !!!!!!!!!

————————————————

今次2020年股市大跌，
就是咁既樣（下圖）
大家覺唔覺得熟口熟面

你條仆街終於出黎燈
等左好耐

我買左TQQQ 你覺得聽日點

但實際情況係疫症帶黎既Side effect
仲要依家先係歐洲既開始

呢個Post 既原意係幫大家溫故知新

同問
有啲想入

自膠
睇錯咗做sqqq

短線 = 賭錢
Who knows

唔理D人講你燈唔燈 呢個post的確係講歷史具教育意義 正皮

計落今次仲有排喎

美股只會升

正評

以為你一路都係V 假膠

Yes

分注入

彪哥真分析 撐

幾個月前既visa理論呢

跌到零點

港女跌左大半年

所以會調整整固
經濟數據一出 就再大跌

留俾個孫

熊市咪買TQQQ啦
玩SQQQ 出出入入 炒左2轉咪仲好